點解會有人比成皮野報人生改造課程

定真係有用？有無人報過
其實咩原因會有人參加
要比錢人地教你做人
想了解多D

有人撚樣就係唔識做人 最少人地肯行出第一步
而你仲係喺連登得閒笑鳩下人 點睇

無笑鳩
而係想認識下D課程係點樣

因為佢既人生失敗到要比錢人屌醒自己

我聽返黎就話好多生意佬 高層會去報
學完之後個思維唔同哂
搵多幾倍錢咁樣
又真唔真

咁都幾好搵

你去報吓咪知

個人會變 但唔會變得耐
Keep唔keep到都係睇自己

真，哈佛都有呢個課程，不過叫Leadership 領導學，係商業心理學其中一個課程，呢d 所謂人生課程唔多唔少都牽涉心理學事，就算學完無實際用途，佢地內心都會自我感覺良好，同心靈雞湯無分別，再者，你話好多生意佬學完唔同哂，但係你諗下個sample size 有幾大先？而且仲要諗下係個人本身叻再去讀，定係讀完變叻。

我諗果d同香港果d唔同掛
香港果d搵個mk/阿伯番黎屌到你無地自容就叫人生改造

俾人呃左成皮野，呃完之後你醒覺，咁咪人生有改造囉

俾美容g都起碼實際d